有無人秒回下我 - 原來都幾多人MON POST

其他野一陣劃
我要多謝牙軟,牙秋,牙明,呀皮

點解冇牙寶？

熊大

最壞女孩搶一

因為牙寶有黎妹, 應該牙寶多謝黎妹

做咩事?

多謝你幫手推唔同我搶

閃爆全場

我去左柯shit shit

牙軟

個屎黎得好岩時間

珍

盲了

熊

牙爽

你做咩拋棄Pooh仔

黎妹

大家都是熊

熊大唔得意

熊大得意 pooh仔都得意
係熊就要攬

熊本熊呢?

都得意

正 係熊大

係黎妹喎

梵黎

又11點了

多謝多謝

1點先LUNCH

熊大成舊木咁

有無番工

佢真係好勁

咁先qq 任打唔嬲

無

雖然係01
但係我笑左

Pooh仔先係最得意既熊

唔訓番？

你隻熊大入左幾多次醫院?

Pooh仔可以好邪惡

你唔好教壞Pooh仔

係咪得我一個覺得佢畫得幾傳神

晏啲先 岩食左粒藥

唔moon

唔得意

MON啦

渣

我好錫佢架錫佢多過錫男神

呆下呆下咁

no

又渣

who男神

薯皮

男神

YES LA

皮哥

唔制

制LA

pooh仔得意好多

一陣食啲野先訓番阿 唔係又訓到我放工

Pooh仔呆唔呆

太熱 應該唔會了

我呆唔呆

都要食野

唔呆喎

食了

我好似好精靈

乖食咗咩

真

叉燒包

好耐無食過

今日行山

去食

豬豬仔！！！！！！

咁咪唔夠熊大得意

小金

去咗飲茶咩

正喎！

好難揀

Long time no ccccccccccccc

慘了精靈得濟行唔到得意路線

無一包三隻個啲

mola mola

我啱啱食咗粒鳳梨酥咋

真係，呢排少上

唔食早餐

太精靈都是罪

鳳梨酥囉

慘了

夠啦？

molamola輸哂

我就黎食飯啦喎

輸咗比舊木

一陣食大大個飯

木

算你

熊大根本就係一舊木

乖熊

唔是呀

利害利害

點解冇我份

佢叫我畫佢好耐

牙狗

你高要求咋

太遲 我心都碎了

我好早前畫左你啦 帽咁

有咩要求

好耐之前已經講我記得

佢係

返工狗

要我畫你自畫像?

快啦 四眼大毒撚is me

要暗倉?

想草肥你, 黑心 唔好食
比我

寶寶食超多

岩岩玩接龍比人秒左 你問我答

但係草唔肥

渣架

我冇呀 ummm
我冇呀 集集集集集
冇食糖呀 牙umm

個唔知去左邊
個唔字去右邊

食住答

要啦 大大粒

[中午12:08, 2019年4月23日] 📌黎仔: 一齊玩接龍
[中午12:08, 2019年4月23日] 📌黎仔: 我先
[中午12:08, 2019年4月23日] 📌黎仔: 曱甴
[中午12:08, 2019年4月23日] 寶寶:
[中午12:08, 2019年4月23日] 寶寶: 輸左

呀跳!!!!!!!!!!!!! 一齊黎秒回

OKAY 有時間畫

呼~~

好

放左幾日
痴左線？

我無痴線
你番緊工?

好 留名

你恰人

真被秒

秒

好辛苦

唉

做咩事

成日訓唔夠 想死

香港正垃圾
夏天仆街死

最衰天文台
搞到咁鬼熱

mon post

捉到你!!

試下出聲唔好淨係moon

好MEAN 曲線叫人收聲

我叫佢出聲呀！！！！！

睇錯
試下唔好出聲淨係moon

百份報

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！📣📣📣📣

橙支

😞😞😞 恰人唔使本

嘈到

珍 巧橙

佢always哈me

不想卷入女人嘅是非🤭

食咗晏未？

欖角咕嚕肉飯

琴日食左

返左一半
一陣再出去
好熱呀
你就好啦成日冷氣房

你都冷氣架 Miss

好開心

柯屎大過天

唉
下午嗰個請假

又賺少兩舊

正，放假 咁有咩做

當請半日

冇呀
好攰
其實我前幾日都開工
噚日同今日先可以hea下

咁細膽點做世界呀

休息是為了不再走路
岩，番去抖下 瞓下

你點呀

番緊工

點解多謝我

U有份推最後50

留比你開post

再嘈連你屎忽都推

好惡

所以答返你個問題

要無限推呢個

Sweet

我成日望咁點算

扯旗囉可以點算

自私望

屌呀
岩岩HSBC打黎
MISS左個CALL呀

係囉可以點算

扯

打番去啦

熱到傻

今日天氣幾好阿但係

行山??

浪衫最岩

沒用嫁
HSBC好仆街
你唔接就沒左

我又突然有工開
我頭先換出黎嘅去街衫已經洗緊
好在未走去沖涼姐

比人當波..

天氣咁好一定係番工

下 咁狗

打返去先

有風嘮舒服

係吖

畫左比你啦睇唔睇到呀薯皮

佢入左急症室頭先
整親腳
但醫生話上堂都可以
佢又話ok

好慘 痛住上堂

我好掛住連登

番工上唔到?

Web版太明顯

我坐角唔怕, 不過遲下搬OFFICE就G了

我後面仲要有人

我坐係門口
個個經過都會睇到我上登

你大佬黎, 比D細既見到你上又點

我最細
不過俾人睇到最多未QUIT

好型

好靚

ya

你勁

我前同事留左啲好野比我
我愛佢

我望post

咩黎

叉電線

瞓醒
上水
潛

又話唔會訓到我放工

咁你而家放工

我本身應該已經放咗工

今日好多野煩好頭痛....

抖下

留啲乜好嘢🤔

放工啦

我應該半個鐘前就放咗工

加油

你又訓到唔食飯

仲未落到山

岩食飽

咸蛋黃

恭喜

好幸福

你想做咩

圓未

番屋企食飯

真無約人既要我做到10點都得

竟然未爆

一陣約左狗姐拍拖

你問我答

圓了 食埋藥了

衝番去

早啲訓

未沖涼

早啲唔係而家

提子了

早啲係點

唔提子係床到仲好

食咗藥個隻小金應該捱唔到一點

今日個天好清難得好天氣

嘩放閃

依加都眼眼地瞓

星星

你無得睇

特登搭多個圈先返屋企，攰到唔想落車，係巴士好舒服

點解我條命生得咁苦

終於落咗山

same 如果唔係有狗姐 我人生冇意義了

我愛狗姐

你咁靚仔人生都無意義咁我點算

點解?

咁我咁on9生存係世上都冇咩意義

去邊度啪啪啪？

狗姐唔要我

好多野煩

頭先有人問我攞電話抄我牌

mk

咁大個仔未試過比人抄

木人

有冇比先

邊到mk

我都係第二次

有

死mk

佢地話mk先有女

邊個話架

死薯皮

4mk

浮仔同餃餃好似都講過

但係佢唔夠你壞

都唔夠你壞！

明明習大都見過我！我啲毒毒

佢地話有女就係mk

咁唔公平
明明街上啲毒毒都有女

我唔知阿 佢地教既

咪係

我想做me jai

mk jai

型撚？

毒撚

扮咩？

真毒

依家興抄毒撚牌

可能係

我可以點做好
好迷網

點解

我應唔應該放棄好

痴線

夜更留明

像對孖公仔報喜

Boom

我啲桃花斷晒啦屌

有鐘補怕什麼

水仔終於出現

你咁靚仔想識你

過份！

唉

桃花未斷晒

你仲有我

繼續

好在我唔使ot

我愛你你知不知道

真準時收工是美德

但睇唔到有咩希望
身邊有個同樣嘅朋友
佢同我講話我地大家放棄仲好

想識

我愛呀頭

係就好

點解係終於

終於係代表佢掛住你

因為晏囉

真 放工到而家都無人咁

羡慕了

你有我

又一對

悶到我睇你幾時扮工出現

狗姐艾粒腰

點解你唔話掛住我
我小氣我呷醋

唔知你洗唔洗番工阿嘛你早排好夜先出現

哼
嬲你了

咁都有得嬲架咩

係

對唔住大佬

問咗 佢想識你

我愛狗姐

我愛你

靜到

放棄咩先

Jealous

黎仔好波

我愛水水

我係度

Me no money no girl no life

好似好橙

Halo各位！記得小妹？

出出豬

記得

幫我

大佬 有求於你！

做咩

[創業艱難]入黎教下小妹點算好

我知係到post唔岩！但大家幫下我啦

88！

得意

用唔用皮革？

整比我?

柯緊屎。。。。。

來了

辣哥

爽哥

今日啲偽毒又唔見哂

訓咗了

女

sorry囉

11點幾就訓咗

原諒你

番工就唔會no money
得番no girl同no life

nowg

溝女

好煩呀我
好頭痛

歪

有咩煩

因為好悶

木人了？

我喺度啊 不過差唔多瞓

你快啲講啦俾人捉到我未瞓就死啦

Here

Mum

中出妹
叫左皮哥未?

皮哥。。。。打死你
叫左大佬未！

而家啲妹妹仔咁惡嘅
唔撩你了

Okok 溫柔對待你
Halo 皮皮哥

驚了

浮下水

咁突然

講咩呀？

收皮哥？

嗨 貢夜

你呢？

我做咩我一直都係到等緊有真毒上水

真毒嘅我返緊工

瞓醒

瞓醒上黎浮個水

上左啦

又扮工今日有無帶野食

估到你啦
食藥未

你已經訓到變咗🐷 做唔到真毒

食完先瞓架我
提早養豬生活

變番正常啦我

4個鐘啦幾多個鐘一次

水哥加油

變唔番轉頭

普通個啲感冒藥
唔是醫生個啲

咁出街咪嚇親人

你仲唔訓

岩瞓醒炸

咪一樣你係街買個啲都係將醫生比你個幾粒夾埋一粒食咋嘛

買左個三養辣撈 但應該都唔會食
我尋晚買嘅redbull都未飲

真比我一啖食咗就無事了

有得訓都唔洗飲啦

好似又岩
但唔食
討厭食藥
今日肯食已經好好

食哂去

得肥肉炸

曳了又

好食囉咁咪

好討厭
未到最後都唔會食

唔健康

小朋友唔識食藥

唔怕

小朋友係假
唔識食藥係珍

我怕

係小朋友扭計唔食藥

唔洗驚一啖就吞咗 唔痛

禾唔係小朋友

怪叔叔呃細蚊仔咁

但係扭計

邊個怪叔叔

水叔

怪熊人

無扭
我都未扭

好似係熊仔

姐係會

咁驚唔驚

都未
所以未係小朋友

驚了 驚到要潛了

咁係咪會先

變🐷就變🐷啦

會

試下唔好講真話

所以係小朋友

唔得喎
唔舒服快啲訓啦
聽朝先嘈醒你

唔嘈都會醒

我岩瞓醒架

再訓 gogogo

有預感10點幾會醒

未瞓得著

我8點幾喎

木哂人 又得我地兩個

都會醒

你仲未瞓

me真毒成晚得我係到mon住個無人既post

做咩咁痴線

咩人都無

慣左掛 醒左再瞓

眼訓了

瞓

Ok bye

捉住

唔係病既小朋友好似唔洗早訓

咁架咩

浮一下水又唔見哂

醒咗食完野再訓

珍 岩岩都仲見到兩隻

訓醒？你好早訓？

is

醒左直接再瞓

都話你跩開

唔c服 食完飯就瞓左 瞓到岩岩

是 距離我的時間仲有兩個半鐘

咁冇諗住再訓架啦

邊有手

諗住架兩點前瞓掛

你會又訓到我放工先食第一餐

我有

好快姐可能我又未訓

唔會嘅

我好叻

精靈得濟

講到你未試過咁

拎左去拖人

咁都記得

提子了？

有女

唔提

me is熊仔喎

講緊你

明明就提了

好耐無試過啦

拖我？

我無女喎

唔信

現時感覺幾好 唔提

珍架

豬！

但係會比熊仔恰

唔信唔信

正

can

你又唔訓

你又唔訓 我準備訓了 訓醒收工

番工有得訓教

夜更福利 大家輪休

我都訓了 但係訓醒係番工

好辛苦

無事嘛

心累

呵番

我愛馬馬

你又返工了 我就返家了

變脆皮燒熊仔

Why

曬囉

返夜嘅我表示咩叫曬？

係到囉

仲有我

番工放工都好曬

你 7/24 ON?

咪訓咗幾個鐘

咩樹

柚

咁早

訓咗4個鐘多過前晚

我係電腦白痴

溝個it

你好

有咩咪拍下佢,唔得就重新開機

可以睇AV4先, 真好

今晚

唔準咁

拍咗

Take care

我覺得我係白痴

都唔準咁

-.- -.- -.- .\/.p

我想放棄

可以 我接受

寶

邊個劇透av4就殺邊個

我

狗姐

想睇

寶B 想睇

好耐冇見

盲了我

後晚呢？

快見

26??

聽晚你得咩

GYM

26買唔買到飛

買飛啦

婷姐

清哥

清仔得了

帽帽帽
我地要尊重架嘛
RESPECT！

都話8點幾醒

跟住訓番

再醒番

唔得咩

跟住再訓

再醒

都得既大家都蠢

再訓係都唔食野

IT狗真係好無奈

我睇完先劇透

悶

做緊咩

就係冇野做先悶

睇左AV4未?

咩黎?

冇

我要睇女皇哥基

時間地點

打完機
食左啦我

唔係咩

今日咁乖

因為要打機

唔做豬了？

琴日做得太多

淨係做到一日 咁放大假點算

打機打機同打機

毒金

美國隊長呢

我係

不合符資格

狗係人類最好嘅朋友

你夠膽我就隊霖左你先
我唔會比人傷害動物

個鼻好痕呀

R下

砌左佢

好想去撚狗

汪 汪汪

撚返工狗

同事講的

撚我自己

同事有冇叫你上嚟講

排我

點撚

變焗薯皮啦

歪 u say 撚
@餃 @爽 @摩 @狗
she say 撚

曳皮了

玩

太遲了你係咪比凱婷教壞咗

我好乖

i乖
i no say 撚

皮皮係全post最乖

變壞了

你全f1最壞

me方溫最壞女孩

真一定係你教壞皮皮

WHO?

凱婷教壞皮皮

no me no me
she 自己變壞

曳皮

我想放工 我頭爆

幾點收呀
未上手姐

好快姐好快姐
支持住

我都想 係咪打算接me收好遠不過

瞓醒上個水

又話唔做豬受騙了

仲有27分鐘！！！！！

工已放

上水

好過份

忍唔住

🍻🍻放工鬆一鬆

嬲

OT...

唔好嬲啦食飽了

牙仔軟

乖皮黎啦

你醉壞, 你撚狗姐

我愛狗姐
最愛佢

曳了

我唔制
你地成班人一齊恰我了

我睇到架
你撚狗姐

搞我女朋友

我鍾意狗狗

好啦信你啦

牙馬 quote錯人呀喂, 我無呀

cls

再嘈我就劇透

薯皮隊長都一樣

屌你老母

你地連小妹咁乖都恰

變形俠醫呢

劇透 我打皮皮架

你幾時睇

摩摩佢地恰我

我買左飛星期五晚同寶睇啦

邊個劇透打邊個

邊個恰你

佢地連個撚字都唔比我講
明明佢地自己成日講

佢地成日教壞我

咁早食飽

me而家反叛期，你地越唔比我講我越要講
撚！！！

燃

皮劇透

做！

唔飲

橪

sweet

皮哥唔好再劇透好嗎？

狗姐
佢地夾埋恰我

薯皮條柒碌

唔知啊

係啊，全公司得你自己一個人

變形俠醫
係綠色嫁

食飯

飲🍼🍼🍼

閃爆了

Gchi

放假好早食 食飽又要瞓了

曳

乖過你

去買starfuck飲

Hi

買糖水飲

皮皮話要撚狗佢曳曳 撚你

盲啦

又珍

佢地屈我
我只係話想同狗仔玩借

Ot秋

忍益力多
講左咁耐禾仲未買

屈9我

我咪狗仔

唔飲好事 減肥

狗姐要信我
皮皮好乖乖

可唔可以同你玩

佢曳曳唔乖了

想忍

下次唔食糖水呀

上面先見到你講撚...

可以但唔可以玩我

少少

你有quota

Ok唔好食
呵

Me最乖 對不

講笑咋大佬

無了依兩日食完又瞓 瞓醒又食

不 我最乖

Me第二 對不

都仲有quota

我知錯了
狗miss唔好記我大過

比你玩

Mola mola 變豬了

我大個女

喜歡飲咩？

對！

咁踢出校

可以

又做豬

驚了
皮皮以後唔講粗俗野了

不對

me最乖

咁邊個第二乖

咁第一？

人稱連登第二乖就係我

人稱連登清泉係我

我認左第二無人敢認第一 所以我一路都唔知邊個係全連登最乖

好勁

茉香綠茶微甜去冰加仙草唔該

勁了

仙草正

真 識飲

唔好忍 無味

多甜囉咁

好攰呀

呢科最後一份功課有少少唔係咁想做

做咩黎？

溫習一天
功課冇做

唔做

同邊個boy?

you竟然是個boy

仙草奶茶 fans

飲糖水

瞓覺

仲話乖

u最壞me先最乖

我最乖 你第二

我一個缺點都未拎過

乖過你就得啦
再嘈劇透

唔好劇透啦皮姐

Y要咁對大家

好呀

咁你可以收皮，仲話學人做第三壞

短短一會兒又比蚊咬

呀，我香甜的血

我個同事都咁講我
但我明知自己肥左

叫左你著返件衫嫁啦
又掛住傾計

抵

比我咬返啖

無衫 你買比我

好味道

我話我自己喎

你又知

我都驚我係咁

裙ok ?

咬左你一啖
好味

又裙？ 好多啦喎

小妹日日都著裙著左廿幾年
唔想著了

稞聊

我都愛你呀皮皮

我想1001

諗好題目了

我愛皮皮

我都諗好左了

有冇人秒回下我 - 唔好劇透

咁岩我都想1001喎

黎黎曳了

俾你開一定劇透

我要叫乖皮秒回

我要1001

好驚

我都未睇屌

狗

我呀